CC台正式宣布唔俾其他台嘅post上熱門

5個月前既連登終於返黎

惡撚到

this 平衡時空

想俾cctai管定共產黨管？
我揀共產黨
起碼奶佢有錢分

開post係咪要不反對通知書

收撚皮啦cctai

是

樓主引彈狗

個演算法唔係其他台一定會有一兩個post上到熱門咩

唔同意見=藍絲

連登係革命論壇 唔俾開其他post

系唔知cc台手足係咪每日24小時處於抗爭狀態 唔俾人有其他生活

日本左翼社運撚投胎轉生cctai軍師

波台會唔會出征？

香港就嚟玩完仲其他生活，藍絲5毛拉

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

#79叫人連港隊都唔好睇
屌佢真係唔撚識㗎wor

其他台加埋哂會有1-2個post上到

點都會有 cctai去清算連狗先啦